最後一日登記做選民！！

今日係最後一日登記做選民 請大家幫手叫你身邊嘅朋友屋企人登記

無論點我地都唔可以放棄 一日未撤回修例 我地都要繼續爭取屬於我地嘅民主自由

Push

push

最後今日登記！！

今年 9月25日 或之前 年滿 18 歲都可以登記

Thanks🙌🏻